(賣物)平放Patagonia現金券

總共$2600 patagonia gift voucher，現放$2300

點解有咁多既

平300真係多謝你

親戚比

有心買可以平少少，睇下有無山系巴打有興趣

2900 ok?

5000蚊同你買一張

有心買可以再平d，sorry巴打們

半價先會有人要 唔係嘅話r折仲抵

如果唔識人既話r春袋咩

$1300 ok

$1500收你有意留tg

sor 做緊運動牌子marketing 真係慣左唔會正價買嘢

咁不如講下點r

有興趣1300$
想放我再留tg

1800$同你收